HKUSPACE社康照顧高級文憑請入

是禁的 小弟英文應該得2

之後想讀HKUSPACE嘅社康照顧高級文憑

有無師兄師姐講下 讀唔讀得過同前途如何

推1

2推

推3

HKUSPACE悔終生 HKCC更稱心

推

入asso hd都係要努力 但如果想上翻三大 hkuspace會容易啲 而hkcc入U率高 但就係八大高啲

thx

有無人讀過依科？

真係無人讀過依科？

睇5睇到我講咩 去讀Hkcc

點解uspace唔係同hkcc差唔多咩

聽下人講野 5會害你 5信你去太空post問

垃圾科 咪哂錢

收到